如果我想實行香港獨立建國，而家有咩可以做？

除咗日日上嚟開post之外…

可以鍵國

聽關巴指示

成立臨時政府

準備聽朝翻工

唔好上連登

上連登比正評

出個港版希特拉泥團結香港人

玩wargame練槍法

Fb開古人account留言插流豬

你已經成功左第一步

每日朝早起身對住塊鏡大叫三次
「香港獨立! 香港獨立! 香港獨立!」

打少啲飛機

唔做勝利球迷

除非講多變真

聽浩天哥號召
隨時武裝起義
目前你要做就係上wargame練好啲槍法先

去參與CC台手足3個月不惜工本起海水化淡廠

練電競
熟識哂上中下路第日同中共開戰有用